美帝又玩印錢，窮後代係咪要自殺

過幾年好快就見到普通私樓五六千萬，靚啲嘅就賣到成億

到時食過 lunch 都變咗好似過咗矽谷咁成舊幾水

搭党鐵一程都 70 蚊

窮後代如果齋儲錢會發現自己辛辛苦苦打牛工嘅錢最後變咗軍票

放心啦，到時人工都唔會加幾多，U grad fresh grad 都係得兩皮

總之窮人唔好生仔

係

不停咁QE
最終條路係咪美金外貨幣超級通脹

Qe成7千億 你唔係一蚊都無落袋吓

支持窮人唔好生仔

等班二世祖受返自己嘅果報，最好冇生產力就正

貨幣都有得通脹？你讀下書先啦

問題係袋得多與少

到底QE降息勁d定肺炎手足勁d
好想快d知結果

又話不服輸

以為我地呢袋慘

下一袋更慘
唔緊要啦生仔=價值投資

𠵱個世界有兩類人

工匠：
不斷推進人類文明發展，創造新產業

貴族：
不斷玩經濟 / 政治 / 小圈子（圍威喂）手段蠶食其他人嘅成果，再將資源世襲俾無所事事嘅下一代

照字面解，貨幣通脹即係果隻貨幣升值

你睇下歐洲同日本 唔一定有用

一定係smart money袋晒先

然後仲可以用9千蚊請文員

所以法國大革命收貴族皮

所以我唔明點解窮仲要生

白痴

係貨幣貶值唔係通脹，通脹係物價，睇黎要快D買樓啦

另一個角度, 咁什麼是窮?
要幾有錢先唔係窮?

垃圾老美,跌少少就QE

好似入左Liquidity trap
可以留定現金

我feel到真正既經濟危機黎緊
就黎大爆發

香港私樓 關qe事？

大幅貶值貨幣可破trap, 你留多D